有冇人對冷氣敏感

成日一開凍少少冷氣訓第朝起身就會不停流鼻水打乞嗤
成隻眼紅晒見光又辛苦咁
但如果較返25度嘅話又冇咩事 但就會熱醒
普遍都係喺訓醒又或者訓緊教嗰時冇啦啦係咁打乞嗤但又唔係覺得凍

建議搬去非洲住

留名
喺有冷氣嘅地方就會鼻敏感發作

轉季都會發作

會唔會係你個冷氣太污糟

好似今年年頭先洗完
聽日拆出嚟睇吓個隔層網先

係有時唔止瞓覺
入去一個冷氣地方都會咁定唔知其實有其他致敏源

唔止瞓覺，入到去有冷氣嘅地方都係咁
未有肺炎之前，返學都成日戴口罩，戴咗口罩會好好多

我較26度都屌唔住

但商場冇事
近年有吸蟎，少左發作

咁所以其實係唔關冷氣事？

係有時一開冷氣就係不停流鼻水但我真係唔係凍
但流幾個字又變返正常

年頭？每次開完都要洗

可能係

下.......

我係
所以夏天夜晚都唔開冷氣
去旅行一定要開冷氣所以出曬事

26度冷氣 差唔多每朝起身都流鼻水凍親但開風扇又嫌熱 好煩

我開24啱啱好23瞓得舒服啲25就熱到瞓唔到
但23就會流晒鼻水

去旅行住酒店瞓醒第二朝鼻敏感特別嚴重